公司想搞秋季大旅行，有咩行程介紹？

11月份香港一日遊

有啲咩景點係老少咸宜

博物館？
食食食？

流浮山海鮮

參考下中小學

定係禮義廉辦事處

秋季大旅行係香港一日遊？
你公司啲人係小學生定死老坑

榕樹灣行去索罟灣食海鮮

小學?
公司就搞啲正啲得意啲嘅坐船去島仔地質公園同偏僻靚景J下, 自然環境吸引過食食食

地鐵打手遊地鐵河咪算囉

班公司老SEAFOOD會屌哂鬼

旺角行人專用區，然後大家返屋企方便。